PRACTICA 7
https://www.mediafire.com/file/5itepg7g2e9y830/Video_%25E2%2580%2590_Hecho_con_Clipchamp.mp4/file

COMANDOS USADOS
cd..(x2)

md

cd

5 COMANDOS

cd: Cambiar directorio.

md: Crear carpetas.

cls: Limpiar pantalla.

dir: Listar archivos y carpetas en el directorio actual.

del: Elimina archivos o directorios

